點解足球撚冇好似籃球撚咁行行o下無啦啦扮射波咁

因為 我都係揸車既

因為足球撚冇玩具撚咁on9